# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, Qing Yu
# This file is distributed under the same license as the TransBigData
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TransBigData 0.3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-06 09:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-05 16:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:6
msgid "Coordinates and Distances"
msgstr "坐标和距离"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`gcj02tobd09 <transbigdata.gcj02tobd09>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:2
msgid "Convert coordinates from GCJ02 to BD09"
msgstr "将GCJ02坐标转换为BD09坐标"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`gcj02towgs84 <transbigdata.gcj02towgs84>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:2
msgid "Convert coordinates from GCJ02 to WGS84"
msgstr "将GCJ02坐标转换为WGS84坐标"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`wgs84togcj02 <transbigdata.wgs84togcj02>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:2
msgid "Convert coordinates from WGS84 to GCJ02"
msgstr "将坐标从WGS84转换为GCJ02"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`wgs84tobd09 <transbigdata.wgs84tobd09>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:2
msgid "Convert coordinates from WGS84 to BD09"
msgstr "将坐标从WGS84转换为BD09"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ""
":py:obj:`bd09togcj02 <transbigdata.bd09togcj02>`\\ \\(bd\\_lon\\, "
"bd\\_lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02:2
msgid "Convert coordinates from BD09 to GCJ02"
msgstr "将坐标从BD09转换为GCJ02"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`bd09towgs84 <transbigdata.bd09towgs84>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:2
msgid "Convert coordinates from BD09 to WGS84"
msgstr "将坐标从BD09转换为WGS84"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ":py:obj:`bd09mctobd09 <transbigdata.bd09mctobd09>`\\ \\(x\\, y\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1 of
#: transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:2
msgid "Convert coordinates from BD09MC to BD09"
msgstr "将坐标从BD09MC转换为BD09"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ""
":py:obj:`transform_shape <transbigdata.transform_shape>`\\ \\(gdf\\, "
"method\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid "Convert coordinates of all data."
msgstr "转换所有数据的坐标。"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ""
":py:obj:`getdistance <transbigdata.getdistance>`\\ \\(lon1\\, lat1\\, "
"lon2\\, lat2\\)"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:21:<autosummary>:1
msgid ""
"Input the origin/destination location in the sequence of [lon1, lat1, "
"lon2, lat2] (in decimal) from DataFrame."
msgstr "从数据帧中按 [lon1， lat1， lon2， lat2] 的顺序输入起始/目标位置（十进制）。"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:23
msgid "Coordinate convertering method"
msgstr "坐标转换方式"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:25
msgid ""
"TransBigData package provides quick converting of coordinates such as "
"GCJ02, BD09, BD09mc, WGS94"
msgstr "TransBigData软件包提供GCJ02，BD09，BD09mc，WGS94等坐标的快速转换"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02 transbigdata.coordinates.bd09towgs84
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09 transbigdata.coordinates.gcj02towgs84
#: transbigdata.coordinates.getdistance
#: transbigdata.coordinates.transform_shape
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09 transbigdata.coordinates.wgs84togcj02
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: of transbigdata.coordinates.bd09togcj02:4
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:4
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:4
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:4
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:4
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:4
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: of transbigdata.coordinates.bd09togcj02:6
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:6
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:6
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:6
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:6
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:6
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02 transbigdata.coordinates.bd09towgs84
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09 transbigdata.coordinates.gcj02towgs84
#: transbigdata.coordinates.getdistance
#: transbigdata.coordinates.transform_shape
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09 transbigdata.coordinates.wgs84togcj02
msgid "Returns"
msgstr ""

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:9
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02:9
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:9
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:9
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:9
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:9
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:9
msgid ""
"* **lng** (*Series or number*) -- Longitude (Converted) * **lat** "
"(*Series or number*) -- Latitude (Converted)"
msgstr "* **lng** （*系列或数字*） -- 经度（转换） * **纬度** （*系列或数字*） -- 纬度（转换）"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:9
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02:9
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:9
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:9
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:9
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:9
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:9
msgid "**lng** (*Series or number*) -- Longitude (Converted)"
msgstr "**lng** (*系列或数字*) -- 经度（转换后）"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:10
#: transbigdata.coordinates.bd09togcj02:10
#: transbigdata.coordinates.bd09towgs84:10
#: transbigdata.coordinates.gcj02tobd09:10
#: transbigdata.coordinates.gcj02towgs84:10
#: transbigdata.coordinates.wgs84tobd09:10
#: transbigdata.coordinates.wgs84togcj02:10
msgid "**lat** (*Series or number*) -- Latitude (Converted)"
msgstr "**lat** (*Series or number*) -- 纬度（转换）"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:4
msgid "x coordinates"
msgstr "x坐标"

#: of transbigdata.coordinates.bd09mctobd09:6
msgid "y coordinates"
msgstr "y 坐标"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:41
msgid "Coordinates reciprocal converting, based on numpy column computation::"
msgstr "坐标倒数转换，基于numpy列计算::"

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:52
msgid "Convert coordinates of the geographic elements"
msgstr "转换地理元素的坐标"

#: of transbigdata.coordinates.transform_shape:2
msgid ""
"Convert coordinates of all data. The input is the geographic elements’ "
"DataFrame."
msgstr "转换所有数据的坐标。输入是地理元素的数据帧。"

#: of transbigdata.coordinates.transform_shape:5
msgid "Geographic elements"
msgstr "地理要素"

#: of transbigdata.coordinates.transform_shape:7
msgid "The coordinate converting function"
msgstr "坐标转换函数"

#: of transbigdata.coordinates.transform_shape:10
msgid "**gdf** -- The result of converting"
msgstr "**gdf** -- 转换后的结果"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance
#: transbigdata.coordinates.transform_shape
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../source/CoordinatesConverter.rst:58
msgid "Distance measurment"
msgstr "测距"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:2
msgid ""
"Input the origin/destination location in the sequence of [lon1, lat1, "
"lon2, lat2] (in decimal) from DataFrame. The output is the distance (m)."
msgstr "从数据帧中按 [lon1， lat1， lon2， lat2] 的顺序输入起始/目标位置（十进制）。输出是距离 （m）。"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:6
msgid "Start longitude"
msgstr "起始经度"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:8
msgid "Start latitude"
msgstr "起始纬度"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:10
msgid "End longitude"
msgstr "结束经度"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:12
msgid "End latitude"
msgstr "结束纬度"

#: of transbigdata.coordinates.getdistance:15
msgid "**distance** -- The distance"
msgstr "**distance** -- 距离"

#~ msgid ":py:obj:`gcj02tobd09 <transbigdata.gcj02tobd09>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:obj:`gcj02towgs84 <transbigdata.gcj02towgs84>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:obj:`wgs84togcj02 <transbigdata.wgs84togcj02>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:obj:`wgs84tobd09 <transbigdata.wgs84tobd09>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":py:obj:`bd09togcj02 <transbigdata.bd09togcj02>`\\ "
#~ "\\(bd\\_lon\\, bd\\_lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:obj:`bd09towgs84 <transbigdata.bd09towgs84>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":py:obj:`bd09mctobd09 <transbigdata.bd09mctobd09>`\\ \\(x\\, y\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":py:obj:`transform_shape <transbigdata.transform_shape>`\\ "
#~ "\\(gdf\\, method\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":py:obj:`getdistance <transbigdata.getdistance>`\\ "
#~ "\\(lon1\\, lat1\\, lon2\\, lat2\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回类型"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`gcj02tobd09 <transbigdata.gcj02tobd09>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`gcj02towgs84 <transbigdata.gcj02towgs84>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`wgs84togcj02 <transbigdata.wgs84togcj02>`\\ \\(lng\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`wgs84tobd09 <transbigdata.wgs84tobd09>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":obj:`bd09togcj02 <transbigdata.bd09togcj02>`\\ "
#~ "\\(bd\\_lon\\, bd\\_lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`bd09towgs84 <transbigdata.bd09towgs84>`\\ \\(lon\\, lat\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":obj:`bd09mctobd09 <transbigdata.bd09mctobd09>`\\ \\(x\\, y\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":obj:`transform_shape <transbigdata.transform_shape>`\\ "
#~ "\\(gdf\\, method\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":obj:`getdistance <transbigdata.getdistance>`\\ \\(lon1\\,"
#~ " lat1\\, lon2\\, lat2\\)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return type"
#~ msgstr ""

